加國保守黨影子移民部長：移民部長未能明確指出新的移民計劃會否禁止香港警察

仲有律政司, 懲教同一眾高官呢?

唔係呀嘛

應該都係等睇下牙祖成唔成功上任先決定啦，唔通好似英文同boris咁奶唔切咩，一陣奶錯邊就大鑊

廢撚到

呢班撚樣支那邊會俾佢移
大波華整親手想留係英國休養都搵兩個支那特務夾佢去北京

識玩就唔會講明，批唔批移民係移民局話晒事

希望局長級都包撚埋